黃洋達: 歡迎押後立法會選舉

黃洋達:
- 歡迎押後立法會選舉.
- 押後立法會選舉, 對香港社會唔會有大影響, 亦唔會益左建制派, 亦唔會對熱狗選情有影響.
- 熱狗唔好反對押後立法會選舉., 唔好企黃絲果邊.

黃洋達: 押後立法會選舉, 是由曾鈺成提出, 證明這並非港澳辦聖旨.
熱狗隨從: 唔係呀. 何君堯和譚耀宗早已捷出押後立法會選舉.
黃洋達: 佢兩個講無力度. 再講一次, 押後立法會選舉, 是由曾鈺成提出, 證明這並非港澳辦聖旨.

第二節後段

老鼠曾提出等於唔係支共心意
有幾戇鳩先會聽佢鳩噏

民建聯二世

而且好似熱狗隨從咁講, 何君堯和譚耀宗早已提出, 黃洋達夾硬話係曾鈺成首先提出

亦唔會對熱狗選情有影響

係人都知, 使撚你講

皇上英明

撐熱血手足

熱狗連禮義廉都不如

光頭閪

睇清佢真面目未啊

消磨民氣

去派嬲

話時話點解今年熱狗無去選九東
怕又玩𠝹票玩出火 眾怒難犯？

比reaction = 益佢曝光

咩邏輯？ 咁你又去cctvb、美心派嬲？

毛「達」東：熱狗唔好反對押後立法會選舉., 唔好企黃絲果邊.

周恩「泰」：（。。。）

黃洋達 呢世都上唔到

cctai 既高度

passion times & 共產B隊 who fkg cares?

支持熱狗 35+

啲熱狗仔都醒過佢

虫泰又可以袋多年錢,
份約滿酬金又大份 d, fat fat 啦

梗係歡迎啦
Cctai 又可以呃多年飯食